想問下咩叫曬照保？咩叫收片？

未做過警察，唔熟黑社會文化